幫華記fb 改返啱個名

大家快啲幫呢個假華記Fb page 正名做“華記正能樣None Yeung Channel”，但一定要一致！或者report fake page, pretend to be another businesd (華記茶餐廳 日本)都ok.

仲有快d like 返呢個真正嘅華記page

上面幅圖錯左

推

自推

請大家支持抵制光頭華記（Alex Yeung）拒絕狗嗡及假新聞
加入、forward及讚好fb專頁：華記正撚樣
網址：
TG group：

冇人理鳩